到底點可以脫離friend zone

唔可以

絕交

冇得搞 因為唔鍾意你
利申 被fd zone ed

搵一個新既圈子

吻下去

行出個zone

抽佢水

入bro zone

屌咗佢就ok

推倒

過河拆橋

不再來往